聽日去遊行既麻煩幫幫手

垃圾要掉落垃圾桶 但沿途垃垃筒可能爆晒
最好準備膠袋裝住 拎返自己個區先掉

推

同埋記得分類

推
水樽、紙巾之類都可以keep住先

push

Push

G chi!! 自己地方自己既家 環境都要好好捍衛！！

推！